講射diu 一定係1983年黃日華果套最正

要on9正氣樣 黃日華有
要嬌小玲瓏 美麗動人 翁美玲一絕
場景 CG 實而不華

宜家播緊個套不知所謂
素化G 濃妝西
男主角又一拳被人打死嘅衰樣
典做靖哥哥牙？米挽啦

望各位手足迷途知返

1983我阿媽都未出世

我見到梅超風咁靚有啲落差

一直係我心目中係牙婆尼

米臭系
見到啲選角真係一小小反胃

老人家咪鍾意果套囉

係咪得我一個覺得似周海媚

太舊，同睇返比利老馬碧根踢波差不多

呢套跟原著多d...

翁美玲真係
完全做到黃蓉嗰種精靈嘅感覺

走啦老野

米雪版=比利
83版=老馬碧根
94版=巴治奧
03版=大哨施丹
08版=細哨
17版=？

依家大陸金庸劇女角 就算係配角都用靚女 搞到視覺疲勞

射diu

睇大陸版一集都唔g要打幾多次
個個都甘令女

拉舒福特

翁美玲個樣好一般

小心身子牙老友記

整容出來 個個都差唔多

Ching sick ball

手足請迷途G返